好在我年代有過林慧韡同達哥

見呢排咁多網絡紅人Post , 有感而發.

其實依家年齡層較低既Youtuber觀眾日日都追現時Youtube上所謂紅既Youtuber,我覺得真係好可憐.

最近有日我姪仔黎我屋企,問我拎個wifi pw 黎睇youtube .
我好奇問佢睇開咩片,佢答呀軒 同 波子 ,我本人唔太熟呢家紅果班youtuber ,但佢所講既波子 我係連登成日見 我估無錯啦掛.
之後佢一手開撚左條PlayerUnknown既打機片, 迫我係隔離聽左半個鐘 全程都係[哇哇哇嘩 哎呀 死左啦 呢邊呢邊]
我屌,原來佢係睇番D直播 .
跟手我問佢 我= 佢= (真實對白)

:點解你唔簡D精華片睇?通常呢D打機片都有.
:無, 佢出D片我全部都睇曬, 同埋睇佢玩足好好睇 好搞笑.
:哦...咁有咩好笑?
: 佢把聲同講D野好好笑 死果陣好搞笑 (笑住黎講) 一齊睇 睇下你就知.
:.... 唔洗啦 你慢慢.

我個人而言又唔會直接屌呢班Youtuber 係垃圾 , 始終時代變,風氣唔同.
有巴打用過放學ICU去比喻Youtube 我好認同 ,
我細個睇 eminleo 達哥 cookinghayhay lou記 伍公子 Ming仔 大 果陣Youtube先岩岩興起
(唔好問點解唔睇外國既 , 正常小學/初中 唔會識得多英文 睇黎都冇意思)
佢依家就睇笑波子 大J 咩呀軒 .......(唔識 , 數唔到)
其實大家都一樣,只係睇番適逄自己年代既野.

我唔認為我既年代既youtuber 係最好 ,但至少我認識完依家班Youtuber. 我好慶幸我唔係呢個年代出世.

有比較先有高低, 香港直播打機/片黎講, 問心 無人高質過林慧韡同達哥 .
依家班小朋友我敢肯定唔會識得Leo/lou記既On9野 , 佢地童年就此少咁左一份有趣事.

sorry，大J高汁過达狗好多

一蟹不如一蟹

達哥一直有關注

林慧韡同達哥，唉